4000內有冇手機推介

咩機都得，都係會想用黎打機多，所以想睇下巴打們有冇推介。

SHARP S2 高配

小米

紅米 性價比高

Motorola

咪玩我啦巴 打

認真呢？此話可解？

平得黎 大MON 唔係太過玩D高要求GAME 夠用

自己上網睇 二千零

唔係大陸牌子

雖然SHARP都好似比大陸收購左

自己睇下

謝巴打

nokia7plus

x2

如果主要打機用iphone 把啦 最多買上兩代ios問題 嚴格黎講係game問題

紅米5+

u11

4k中(或以內)會唔會有835+大Mon

one plus

nokia8

oneplus 5T

1500咁樣仲要送手機套，why not
紅米真心性價比高
18：9 大mon(市面大多數人用緊既9成9都係16：9)

除左鏡頭同拍攝功能唔專業之外諗唔到原因唔買

5.3吋算唔算大
用過6吋驚返唔到轉頭

好睇個人感覺喎呢啲 去摸吓咪知

再唔係咪u11，都唔錯

xz1

窮撚仲學人有要求